林小姐講解狗鐵delay好撚正

好想de埋林小姐

ANC

ABC

好口技

扣你50分

偽abc

個delay好正

delray

把聲好好聽

正

delayyyyy

香港人好撚鐘意扮口音 其實聽到人好尷尬

會唔會又變左下個好賤呀空姐同大波miss

叫床

林小姐：唔得喇....我....我....de....lary....喇....

你哋唔配做連登仔呀垃圾

係正既

叫床聲一定好淫

好痴線

Ruby2.0

係幾正
皮膚好白好滑
皮膚好好

不過唔好推唔好搞人啦

口技一定好好

朋友黎 可惜無波

皮膚好滑

好嗲 英文又好聽

連登仔真係好咸濕

呢條片長d

so pure so true

笑果陣同把聲都有D似林嘉欣
好少見香港有咁高質既女仔

講中文都有R音 扮撚哂野

偽ABC

有冇人一聽到佢講既「DELAY」即刻毛管戙?

我做訪問嗰陣都知實俾你班毒撚 J

享用學生優惠的大學生林小姐表示，冧檔當日遇上考試，比原定到校時間遲了半小時，在開考前5分鐘趕到，「最後（考試）係cancel咗，太多同學返唔到嚟」。

有 hints

打左個冷陣

射埋

我真係DELAY呀林小姐

FIX吓佢哋d men提

港鐵=政府=垃圾

高潮眼 推到出名

眼同鼻都唔得

佢整完頭髮未
見到就煩

淫底係咁

又搞頭又煩膠口音

仲有咁多人吹捧

呢d整頭髮abc好撚柒正

del 匿

咁撚醜

癡撚線

比佢騎住黎un果陣肯定keep住撥頭髮

can't so 左

delayyy

Lm

今次真係Delay no more

港式口音比人話英文差
美式口音比人話偽abc
英式口音比人話扮高貴
痴線

不過佢其實都係港式
清音濁音不分係香港人死症

唔止係"d"發錯音咁
應該都冇口音係會講"ley"

即係偽abc

竟然唔係照妖鏡

我delay no more呀！

你識咩 人地含開先係咁

好似樣

樣靚講吊你老母都好聽

你對眼同腦

省錢， 講得好好聽

點解d女仔咁鍾意撥頭髮

abc 唔剪陰，大把掃後唔係會遮眼

緊張,小動作
我都係咁

果日D堂"council" 左呀

正到尼，想council下佢

邊個大波miss?

之前科大個戴安娜

好想佢瘋狂cancel我

見到佢係咁整頭髮就燥

Ruby close?

前世未見過女人咩

痴線，講嘢lur埋一舊好核突
唔講British English嘅全部都係垃圾

個個有讀音系學咩

把聲咁淫

我識個眼科醫生 唔錯架喎

我de 佢得啦.. 你de 佢 no mo la

搵唔到？

miss yu都唔識

打哩

痴撚線 唔識講唔好學人講啦好心

咩叫council 咗

no wow

council？ 金鐘咩學校？有咩大學？

Keywords: 金鐘 大專

係咪佢英文太差 中文又唔合格搞到要去金鐘返學考試

好正

扮哂英文好但又唔知自己讀錯音 d 港女真係攞黎柒

條女真心好正

停啦好嘛

係囉係囉

自膠啦
中文Law Postgrad (LLM PCLL)都係係金鐘上堂

好正
要幾生修行先可以食到呢啲女

林小姐好想delay

咁樣都比人搞 連登仔

98年讀postgrad?

激似林小姐口交片

咁撚造作

狗公最鍾意

Delaiiee nomei

british cancel

痴線條片成萬幾view

屌 未夠18歲入唔到

你理得人讀乜嘢呀， 大把人讀哈佛啦 ，都冇佢咁靚， 佢講外星話都係咁好聽

我用deep web個browser瞞過警察上到

聽到打冷震

嗰日d考試都Council左
咩意思 ？

大家記住講嘢唔好有口音

Cls 土瓜灣個土字有英文音

好好J

屌你咪教精班柒頭啦 睇佢地柒好好笑
以為DELAY係讀"DEL"LAY

係香港講英文真係得啖笑
成班人不學無術就笑人英文差

笑佢造作關不學無術咩事

仲有冧Bur

唔通講deeeee哩好啲

個FEEL似有錢女

連小編都忍唔住加插個離題既"OPP..個DELAY真係好好聽"
就知真係講中男人心果句
真係好好聽
REPLAY左好幾次

有冇搞錯咁多dislike
連登人啲口味真係

咩地方口音 係到 cant so

咁普通就收返埋啦

有無巴打幫手整十分鐘版
句delay太短打唔切

咪推你班pk

原來係scottish ？ 但都唔太一樣

人地讀paul co-ed唔得既?

難聽到
時下兒登仔都係中學未畢業
平時聽開大陸閪話先覺得正

土瓜灣 有咩豪宅?

我覺得佢講得好自然

D女users全力dislike

讀岩個字先學人扮口音啦

佢讀得好正

高登仔唔好咁痴線啦 再係咁猴擒 冇靚女接受訪問架啦

依啲要一路抽插一路講

俾佢嗲兩嗲 神仙都企唔穩

高登

算啦 連登仔毒撚就係呢啲咁既生物

Derail

唉豬開始多人

痴撚線做個幾秒訪問都比你班仆街搵到
btw

唔係佢嚟

林小姐

幾正Wo

金鐘番學，CUHK JD?

老閪就梳髻啦

其實唔錯, 幾岩我口味
不過都係果句

你班連登仔

De lay ar

個旁白

識 教大雞

I would like to offer her $500 per hour just to hear her say "delay"x2036

雖然我贊成學語言要學好發音
但好多自以為abc/英式口音既人都唔識發b d g等等既音真係幾搞笑

聽多幾次真係好吊癮
好想屌

尼個係睇女post, 登仔都痴線，仲意幻想自己係發音達人

尼你老母咩 躝啦死賤種

好撚難聽 扮撚哂野 外國冇人會咁講野

She is 外國人?

土瓜灣up到變Seattle 高左幾個lv

發覺自己同佢關唔多口音..

死啦,會唔會公司同事都覺得我扮哂野

你的樣子如何

der lay

UK

上面一班人係笑佢發音錯 唔係笑佢造作喎

明明就係笑緊佢造作搞到發音錯

虛心求教 佢發音錯咗咩? 美國英國讀can't都有兩個音
同理唔可以應用係cancel到?

其實我講緊我篇回覆「眼同鼻都唔得」🤔

聽到都覺得un耳
佢點講得出口

證明女人會上連登
係男人都掛住一聽再聽啦
仲曬時間搵資料查佢有無錯發音？
On99

我變咗佢落mp3